[莫縮叔台] Marvel's Spider-Man (PS4)

[莫縮叔台] Marvel's Spider-Man (PS4)

莫縮叔遊戲台
每個星期五、六、日晚上，
跟大家一邊傾計，一邊打機

Marvel's Spider-Man

《Marvel's Spider-Man》的主角是全球知名的超級英雄蜘蛛人，這位攀牆者能夠施展招牌雜技能力、即興招式與高超的蛛絲發射技巧。除此之外，遊戲裡還有《Spider-Man》系列作中從未出現的元素。除了能以跑酷方式在城中穿梭游走，與環境進行特殊互動，還加入了全新的戰鬥和大場面動作，與你以往玩過的《Spider-Man》遊戲完全不同。

========================
莫縮叔Facebook Page: